國債內循環！中信證券猜測：中國央行在大量買入中國國債

央行買自己國債，其實係經濟危機時候都會採用的刺激手法，即「量化寬鬆」。更直接講，即係印銀紙投放去市場，這種操作並不算十分罕見。但問題是，中國央行之前及現在都一直否認會搞量化寬鬆。

改個名就唔係qe囉

Money creation

但個價好似孛力唔起

債務重組

中國式量化寬鬆 並唔係量化寬鬆。完。

咪即係印銀紙

加入我們YT Channel的萬人大家庭，
一齊探討關於抗爭的哲學！

食草了。

其實解釋咗，點解中國股市呢兩個月大升，流動性氾濫

大陸啲銀紙一早已經digital 左
印幾多出黎對班大陸無分別
到時一晚歸零 玩配給制
無果舊錢就係咁chok出黎
同埋aoc出cheat一樣

推動無現金狀態，玩一次電子人民幣，cap走一半水又回血

姐係自己賣自己買

on9

姐係點 ? 屙完屎自己食番 ?

佢哋啲錢買唔到食物。（好多國家要用美金找數）
所以要人民節食。

美國QE,美金貶值，可以逼全世界一齊硬食，其他國家冇得say no
共匪QE,人仔唔係國際貨幣，即係通脹壓力要自己食晒

中國既國債你一買左就係歷史文件

跖係好識嘢，佢最後會點玩殘自己？

等睇 hyper inflation

Money go brrrrrr

自己買自己d債

Quantitative easing 同量化寬鬆係兩樣嘢黎

其實美國都係用依個方法去控制市場貨幣數量
成班唔識係到大驚小怪

有水魚埋單
可以瘋狂發債了

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

買自己野算唔算造市？

自己買自己發既債

跖係咪即係石頭 腳？

唔係同一樣嘢嚟㗎咩

QE就係內循環

點解離岸人民幣對美金仲係咁升

用國企買返D國債係咩玩法?
自己都唔值錢仲洗自己未來錢?

OMO姐 唔係QE!

係
一個中文
一個英文

唔怕，所有野內循環。

Monetary financing 姐，估唔到中國都跟埋美帝行呢條路

不嬲都做緊
話唔係大水漫灌 但係m2 加左3 倍
講緊半年
然後日日屌美國印錢

梗係兩樣國黎喇 wechat同微信都兩樣野黎

銀紙係基本法腐乳的

Quantitative Easing with Chinese Characteristics

上品蔥睇入面一直有人講通漲問題，有興趣可以自己上去睇下

我指直接由央行買，而唔係中央科水比市場，由市場買國債

抽得靚

渣鎂保平安
港女都危危地

變印尼盾

日本搞QQE

美國same

同痾屎自己食返一樣，冇其它野食，惟有食返自己既屎，制造飽肚感覺！

學人qe

美國有咩？不過美金大把國家要，人民弊就

左手交右手
奶共鬼佬：嘩 咁大成交量嘅

唔怪得要內循環

自己買自己出既債
就係要水先要出債，何來錢

一個月買多800%
咁都唔驚你就真係怪

做法同美帝一樣
但聯儲局係私人公司來

直接叫印錢算吧啦

wechat 唔係 微信
Tiktok 唔係 抖音
Quantitative easing 又點會係 量化寬鬆？

錯啦，今次買債係為咗將來加息做好準備，14億韭菜會被強制轉換為LPR利率。

至於央行買債印多咗嘅人仔會導致濟漲，唔怕，我哋有數碼人民幣，係一款可防可控嘅貨幣，系統會按大家日常生活及身體狀況透過三維智能指導大家如何有效率地消費，智能式節約消費減少浪費之餘大家存款結餘只會步步高升。

DLLM未即係電子糧票

原來可以咁玩，但係自己買返有咩實際意義呢？

咪叫左做內循環囉

豬肉500蚊一舊不是夢

增長800%

習主席英明 輕易解決債務問題

想學美帝FED做嘅野，但人民幣唔係國際流通貨幣，不能自由兌換，無得派出街全球硬食，真係完全內循環

名啫

屌你左手交比右手又唸住計入GDP ?

唔怪得年年增長啦